\beginsong{Periquitúlica}
\beginchorus
Periqui\[C]túlica Mandúlica Fusini
Sacalapática Melética Pe\[G]lética,
Periquitúlica Mandúlica Fusini
que vaya razonini que tiene don Moi\[C]sés.
Badabadum, \[F]miau \[C]miau \[F]miau \[C]miau. \rep{2}
\endchorus
\beginverse
Se ca\[C]só don Prudenciano con doña Presenta\[G]ción,
al novio le falta un ojo, ¡ay, Dios mío, qué infortunio!
La mujer tiene en la cara dos verrugas como \[C]puños.
\endverse
\beginverse
An\[C]gulo fue a pescar al río con una \[G]caña
y de peces trajo así una cesta colo\[C]sal.
Le pedí dos o tres veces y me contestó An\[G]gulo:
El que quiera comer peces que vaya y se moje el \[C]culo.
\endverse
\endsong